沙田有咩村屋又離火車/馬鐵站唔遠又靜

排頭又好似唔靜

有埋車位

烏溪沙

馬鞍山唔差
但係會prefer出返啲
即係第一城至大圍嗰堆

灰窰下

曾大屋

沙田圍

呢個之前上網睇過
係咪穿返條樓梯就落返去馬鐵站
睇個位置都唔差
但係會唔會貴 定係都ok

租價位大約幾多

如果講出入，馬鞍山其實唔差得遠
巴士有時馬鞍山仲好
第一城大圍呢d長期企位
一架681出灣仔中環都係7, 8個字

租
同埋會唔會啲兩層/連天台

我都知呀
以前住馬鞍山
但係住開沙田想留返喺呢區

王屋囉

排頭嘈到仆街
曾大屋 隔田果d lor

沙田圍站 附近同圓洲角嗰d都幾好住， 但好似好少放盤

牛皮沙村

中文大學